# Contacto - live stream video

 Contacto es una plataforma de video stream nacida durante la crisis del covid-19 con el objetivo de tratar de brindar una mejor comunicación virtual a sus usuarios.

Créditos:
- Youssef Khedher
- Nazariy Dumanskyy
- Web Dev Simplified